有冇邊個唔奶共唔賺人仔既明星歌手係紅得起

好似真係無 以家班2打6 去抖音拍下片都輕鬆過萬

姜B

佢比ViuTV 花姐賺撚曬啦 其實都唔係好紅 無線事旦一個姐仔都多人識過佢

WHO?未听過

Lady Gaga

莊正啦